【公投中】各位會唔會支持林鄭月娥未來三年繼續施政呢﹖

借朋友account開post

各位連登巴打絲打，第一次出post，想大家幫手去呢個Facebook Page 投個反對票！

唔知大家有冇感覺過無助嘅感覺。呢兩星期嘅反送中事件如預期跌watt，就如以往香港好多人都只係三分鐘熱度。

我明200萬人上街好震撼，好多靚相，好多所謂「感動位」。但當初點解行出黎，我諗唔係要搏呢啲打飛機位。係因為大家覺得星期日上街「可以做，應該做，亦願意做。」

人在江湖，工要繼續返。我問自己呢個白領呀叔可以做啲乜：除左繼續有得上街就上，有集會就去，得閒/食飯時都會追擊個啲所謂愛港愛國post。

唔知有冇用架，但希望個啲浮游藍絲可以睇清楚啲真藍絲有幾無人性，無良知，無邏輯。同埋反抗背後有資金支持嘅造勢facebook page。

「如果連登係一個總部，其中一類戰場就係出面，係呢啲不知所謂嘅facebook page到入面」。

上面個投票就黎完，而家有72%嘅人支持林鄭。支持定反對都好，希望大家去投個票。你嘅每一個動作都好重要！

除左呢個post，亦呼籲大家運用連登智慧，港式幽默，人類良知去追擊呢啲專頁 / post。

咁多垃圾5毛page

Push

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

Pish

推

Help

得番4個鐘咋

好嬲啊